藍衫扮示威者搶槍。之後下一步就用實彈打隔離個示威者。

藍衫一早已經屌上層點解唔比用實彈。
今日袁生發埋聲明預言用實彈。

大家小心啲。但而家佢地自篇自導自演。好難避免。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告